林鄭正一臭西災星，之前唔叫關卡拉ok即有人中

高鐵叫佢停
宗仔話申報會太多人GROUP埋
第二日高鐵即中

黑撚過亞gill